大家唔好理屌鬼post先，救左現場手足先

現場無交通工具可以點走 黑警一定圍全晒係出而